講 fxxk, X你 嗰啲人係咩心態?

即係話: 嗱, 我有戴套㗎, 雖然我有插入, 但係噉唔算𨳒咗你㗎.
係咪噉嘅意思?

...

我 _ 你老 _ _ 臭 _ _

我請你老母食臭豆腐?

唔L知

你點知

起雞皮

X X X X

講漏咗, 依個 L 又係老是常出現.

$^%¥&#*《％@+！

大力：「@#%#$%^%&*&。」

ferrari fxxk?

即刻駁嘴